【樓爆前總是瘋狂】上源次輪截收3,500張意向 超額逾10倍

屯門垃圾位都賣呢個價，最少都落番2008年水平啦美國慢慢加息，2019年審判呢班業主，要出貨係而家了

內房萬科香港屯門新盤上源繼十．一假期沽清347伙後，翌日落實本周六（6日）次輪再推售310伙。發展商表示，項目於今日晚上9時截票，計及上一輪向隅客，收到約3,500張購樓意向，超額認購超過10倍。

項目將於明天（5日）下午進行抽籤並公布結果，結果隨即張貼於長沙灣肇如大廈的售樓處地下樓層。本周六（6日）買家可按A組及B組抽出的時段從早上8時半開始報到。

發展商補充，首輪銷售方面，已出售347個單位中，七成買家來自新界區，兩成來自九龍區及一成來自港島區及其他區域，分佈情況與收票時相若。

資料顯示，3號價單涉310伙，市值約25億元，折實均價11,500元，較首兩張價單11,073元略貴3.86%。該310伙包括36伙一房、184伙兩房及90伙三房戶，實用335至829方呎，折實456.48萬至990.49萬元，有16伙折實低於500萬元。入場單位6B座1樓F室，實用394方呎，折實價456.5萬元，折實呎價11,586元。

記者 陳寶恩

說好的樓爆

不用怕。 國家會幫我們的

你落黃泉個日都未必見到
買樓日日賺

不用急，快到了

屯門d盤好似仲搶手過港島

AA入飛 一堆水份唔係新聞啦

屯門唔係問題，問題係西位都多人搶，唔通香港真係咁多人渣車

AA 有冇入飛就唔知
不過抽過新樓都知，一個買家最少都兩張飛，動員全家黎抽分分鐘十張八張飛

有幾多張係上一輪 被復活落黎？

乜原來仲有復活票

抽呢d西位不如買番市區

咁就岩啦，乖乖地，繼續出post

個盤靚嘛

新樓一萬蚊尺左右係有一定吸引力，之後新樓開價只會越開越低，二手樓壓返落一萬蚊樓下

吠完好捐番去你老母西入面啦窮淡

有邊個新盤唔靚架

我會敦促你繼續吠

賣晒未???

超額認購十倍喎！點會未賣晒！幻覺嚟啫

駁唔到

3500票350個單位都賣唔到呀
下次超額30倍 你先出黎吠啦

係愛？ 原來係窮呀！

Binc

樓主有料
次輪咩環境？

樓爆就到，等多陣

等埋隻窮臭公屋A09貼埋公屋走廊應該差唔多到了